好掛住梁天琦呀！！！

仲記得當年新東補選 個通宵睇住點票
最後都係比OMDB贏左 真係喊出黎
個陣真係放棄左政治 覺得香港人真係得啖笑

再睇見今日個議會 又係一年前咁 真係欲哭無淚

不過反送中運動 勇武抬頭 先因為呢班後生有返希望

老一輩真係out撚晒 佢地仲停留係傳統精英既模式
包括香港再出發大聯盟就好明顯 繼續用緊舊個套

以下呢張圖就解釋得好清楚：

我地唔係需要梁天琦 但我地係需要呢一種精神人物

我地可以冇大台 但我地需要領袖

其實兩者係冇抵觸

冇大台 係等於冇人可以凌駕運動之上

但係唔同單位既領袖 係可以幫到我地係唔同行動上更加有組織

包括 魚革 梁天琦同黃台仰就係當時行動既領袖

但唔代表佢地係大台

攬炒巴/黃之鋒 國際線既領袖

如果大家有睇烏合之眾呢本書

就會明白 一個群體係幾容易受環境/情緒/衝動影響

領袖 就係控制住一個群體可以有紀律去進行行動

未來抗爭落去 大家唔好再盲目冇大台所以唔需要領袖 兩者其實係可以同時進行 希望大家進步

光復香港 時代革命

泛登仔表示：坐多幾年仲好，仲未奶盡佢啲人血，過埋2024 續多屆先放好冇

熱狗 : 黃絲豬以為我地係本土派

真正人血饅頭

泛民三十年可謂一事無成
本土五年就有咁嘅成績其實已經好好多

我終於明白點解天琦當初要冒住被其他本土派屌泛民化 都要同暫時放低成見潛伏喺泛民身邊

張圖好正

邊張

佢個種大局觀同遠見

明白本土派再怨婦罵街 就無可能有新人加入

其實都好似個表咁講 係誇領域同開放型

跨

開錯topic

推

比較精英嗰張

其實唔係一事無成
而係搞得太多太形式主義
令到有幾多人遊行都對政府無影響力

但係相反就擁有民間號召力

然之後講埋啲乜撚野冇本土就投賤民既閪野，我係賤民我仲唔同你夾鳩死啲本土逼你投鳩我？

所以我地新呢代既模式 真係玩撚死政府

最多咪2014梁天琦
邊個知個大陸仔坐完監會點
醒少少啦你班仆街